琴日低位撈貨入市 好驚

點算

撈幾多同撈啲咩先

安慰下自己，唔係最高位買

冇了冇了

只有更低

gg

撈熊就發發

低位?

30000點叫低位?

今日低位 明日高位

驚咩 無事既

熊市仲撈 個市已經玩完 擺返幾年等牛市喇

見過33000 就以為 30000點係低位
望下 2萬至2萬5 行左咁多年 大把機會買
如果3萬買正股真係要反省

700？

700
175
77
1548

Buy high sell low

再撈

即走一半, 留一半

33000入咗